# Проект вебинарский (по уроку 1 + 2)

## первое домашнее задание [тут](https://gitlab.com/RomanMenshikov92/my-project)

## второе домашнее задание:
1.	Переписать test stage для тестирования docker-а.
2.	Достаточно проверить, что docker контейнер на базе нашего собранного образа в предыдущей job запускается

Добавил в test1 чтоб связано с докером. Пайплайн сработал успешно. (см. [коммит: 1096068804](https://gitlab.com/RomanMenshikov92/educational-training/-/pipelines/1096068804))
